雷教授快d出黎統計下有幾多人？

係咪都係兩萬人呀？

40萬呀人地話